屌你老母我要番工呀

壞完鐵就全世界大塞車
未落車就碌到電話無電啦
我真係好中意番工呀

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23